特朗普：聰明的人現在正在投資股市

美國總統特朗普週一表示，聰明的人現在正在投資股市。

特朗普在白宮簡報會上被問及第二季度GDP可能衰退時稱，“尤其是第三季度和第四季度將會非常壯觀。”

特朗普表示，從經濟的角度來看，明年將是“令人難以置信的”一年。

特朗普稱，“重建經濟不會太久”。

震走你班友咪升囉

選舉年

單野手尾長，出口術D人係咪信

選撚完理撚你死你班友最好依家買買買

聽完又要放

大量連燈仔21000放咗等萬幾點再入

理論上Trump會想11月前將股市推到最高
有利佢選舉 但問題係
依家先4月尾 係有機會再調整
或者Trump可能真係廢物嚟 救唔到個市